大家記住,補領車飛係唔洗登記個人資料..

大家記住,補領車飛係唔洗登記個人資料
時間尚早,要走九龍塘/紅磡轉走左東鐵線其他站先出閘
已知旺角高危

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你